{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059888",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002013721?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주 하루정원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時、チェックアウト時間は午前11時です。 追加人数がいる場合は、事前に連絡してください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペット同伴の場合は、入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を厳守する必要があります。 客室と周辺施設を使用する際に発生する毀損や紛失に対する責任は宿泊客が負うことがあり、損害賠償にも宿泊客が責任を負うことがあります。 魚や肉を客室内で直火で焼くことは許されません。 個人が用意した炊事道具は客室内に持ち込めません。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時には特定の場所を利用してください。 また、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 宿泊施設の期間が確定しておらず、料金と料金表が間違って表記された場合、自動的にキャンセル処理され、正常な金額で再予約することができます。 入室案内には個別バーベキュー利用料と項目、IPTV/WiFi利用可否、夏季に運営されるプールと具備された項目、駐車可能空間、バドミントンとトランポリン利用可否が含まれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を使用する際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を厳守する必要があります。客室と周辺施設を使用する際に発生する毀損や紛失に対する責任は宿泊客が負うことがあり、損害賠償にも宿泊客が責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何をすることは許されませんか？",
            "answer": "魚や肉を客室内で直火で焼くことは許されません。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内でできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時には特定の場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "予約に関する問題が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の期間や料金表に誤りがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "宿泊施設の期間が確定しておらず、料金と料金表が間違って表記された場合、自動的にキャンセル処理され、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室案内に含まれますか？",
            "answer": "入室案内には個別バーベキュー利用料と項目、IPTV/WiFi利用可否、夏季に運営されるプールと具備された項目、駐車可能空間、バドミントンとトランポリン利用可否が含まれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 506
    }
}